元朗呢單何止係暴徒？直情係恐怖分子啦

根據犬既邏輯， 屌你老母如果反送中果d定性為暴動，咁元朗呢單就係恐怖襲擊啦！

Push

呢張圖已經夠恐怖份子FEEL，揸晒槍
或者直接POST上外國網，
問下佢地，唔好睇字，對呢張圖有咩感覺，
一定有人答terrorists

恐怖活動是指恐怖份子製造的危害社會穩定、危及平民的生命與財產安全的一切形式的活動，通常表現為針對平民的大規模傷害、襲擊公共交通工具和綁架等形式，與恐怖活動相關的事件通常稱為「恐怖事件」、「恐怖襲擊」等。是一種較極端的非對稱作戰方式。

恐怖主義是指一種會造成其所有者做出，為了達成宗教，政治或其他意識形態上的目的而故意攻擊非戰鬥人員（平民）或將他們的安危置之不理，有意製造恐慌的暴力行為之思想[1]。各國在刑事法律上對恐怖主義的定義都不一致。

中撚晒

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

推到比國際知道！！！